康文署健身室有仲有邊間係有練腹肌機器？

荃灣體育館有
但係依家封咗冇得用

腹肌屋企做咪得

好少會有

有腹肌打架唔一定贏